Black Christmas 2019《聖誕大凶日》

買飛前都預咗會伏

故事前因後果交代得好差
d角色全部都好弱智
最後場大龍鳳d女仲變晒神奇女俠
完全係一套典型爛片

年度最垃圾爛片 沒有之一
買左飛既建議唔使入場睇 時間都慳翻

今日睇完 爛撚到

年度奇片
散場時全院都係笑聲—>&

講乜？

答你唔到
因為根本就冇劇情
我邊睇邊對錶，戲去左45分鐘都仲未入正題
但套戲只係得90分鐘

之前睇過2006年嘅black Christmas，覺得好垃圾
本身想睇下2019年版會唔會好啲
依家見到依個post ，咁我可以唔使入場睇

堅爛，仲要女主角何超儀嚟㗎

沖著Blumhouse Productions去睇(出品過us, get out)
但完全唔知做咩野
想講女權又唔到位
真心導演無咁上下功力就唔好做咁多小動作
認認真真拍套popcorn movie 咪好